聽日沙田，作為正義既一方，我體內既血同我講不要逃避....

作為正義既一方，我既血同我講不要逃避....
戰吧！沙田戰役不能輸！

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

你自己去啦三毛狗

垃圾
不推文回覆

連登帶晒風向叫人做冷氣軍師

你地奸計唔會得逞！

On9

不了 約咗老母食飯

其實你條弱智仔唔洗成日seek attention

戰你老母

你自己去啦

on9仔你成功左啦
我follow左你
以後你個個post我都會入黎屌柒你

好呀
綁返幾十公斤炸藥衝過去自爆仲好

Me2 個個post都屌柒左佢

行開啦mon post狗 要去你自己去
我地聽日休息

垃圾三毛 屌你老母臭閪

屈毛黨

收皮啦屌你老母 係咁撚樣叫人入沙田送頭

請善用起底功能

人夠多就係獵頭而唔係送頭

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門
推到929全世界所有人都一齊standwithHK

認真你就輸了，中二病唔好當真

訓醒未啊 唔好on9啦

on9

聽日沙田見

我睇住直播幫大家分析戰況